有無人可以keep住一日水果呢個習慣？

想挑戰下午

一日N水果

鐘意食的就日日都可以食
如果連食都懶，就講咩都無用

最基本 一日一個蘋果

身體如何？日日有屎屙？

個人認為：
水果>>>所有補充品

水果又好食

一隻蕉，降血壓
一粒金奇異果

日日都好想食
不過無人整 自己整又覺得麻煩

我就一日一個橙/金奇異果

奇異果一刀，橙三刀

唔好甘懶

呢個方法又幾好

如果喺屋企dinner屋企會有水果 但係成日都喺街食晚飯

睇完心情都好d